點解kfc請弱智，m記請mk?

y

因為你做緊kfc囉

Mk=弱智

老麥係請mk妹同弱智仔
best combo

因為你連依2間都冇資格做

m記弱智kfc係廢青

m 記請弱智多喎